感情好好但想分開一排

想有幾個星期完全自由，
唔洗日日商量晚飯食乜，
食宵夜無人阻止，
打機唔洗戴耳機！

不過一講分開排，條女就以為分手。

小朋友思想

On9
分開一排為自由係咩玩法
分開同分手咪一鳩樣

分開一排 翻黎預左多頂帽